印尼姐姐黎香港打工好快有錢起樓

屋企個姐姐嚟咗香港做嘢總共兩年，我哋請咗佢一年，已經儲到啲錢喺泗水鄉下買到地，不過仲係爛地， 佢話要做多陣先至有錢開始起樓 不過已經唔使用牛耕田，有錢買拖拉機，慳咗好多人力， 怪唔之得個個都出嚟打工

香港做姐姐既人工係當地平均工資接近十倍

大概十幾年前 返大陸鄉下地方起樓都好平
都係廿零三十萬就可以起兩三層

家傭係副業
正業你自己諗

三到五倍姐

女人無咁高人工

佢做護士嘅，我問佢印尼做護士人工點樣樣，嚟香港好好多咩？佢話香港賺錢真係多好多，印尼做護士得個$1000 ，香港打工包食包住，我哋仲出高過最低工資俾佢

有牌既?

如果沙特班油王請工人$7-8萬
好多香港人願意離鄉別井
過賓賓生活
Eg 一星期一日假 出黎公園坐

證明香港人賤過地底泥

想去第二度打工發大達之後返黎買地起樓都冇可能

係香港賺錢，夠係外國買獨立屋啦
佢哋買返落後國家啲屋你都唔抵得

等我都伶50萬去印尼買地起樓先

有，grad 之後做兩年就黎香港，不過做啲野等於香港嘅healthcare assistant ，係貪佢起碼識得點樣照顧BB

頂得順清真寺日日朝早4:00開喇叭叫人起身祈禱就得

車我嘅賓賓本來已經夠錢唔駛做
上年家鄉中咗乜乜超強颱風
冇咗個厨房
之後買豆乜投資種田俾總統ban咗個呀頭
凍結全國嘅大豆種田嘅錢
而家迫住又要做多幾年。。。

各有前因不羨人。。。

真咩，禁癲？

我以前個姐姐又係咁

正喎 搞番個專業外傭。 請哂d護士過黎香港做外傭 扮哂pro咁 應該搵到錢

隨時黎多次印尼排華

印尼鄉下地方 隨時1k港幣一個月
黎香港打工係4倍人工

樓上有人話有副業，佢就真係有，係搞代購，去買啲零食、化妝品、衫褲寄船返印尼，運費去7–11比，貨款就we7收。我話佢使唔使咁博，佢話唔係特登博命搵錢，只係啲親戚成日搭單叫佢買呢樣果樣，不如直頭搞下生意仔賺番少少

真，因為我住過人都癲

物價水平都唔同
瑞士人一樣覺得香港人好低薪

最多我咪請翻印尼人做管理

其實不嬲都有護士、教師，不過集中喺賓，印就少

個d鄉下地方 土地跟本唔值錢
另外貨幣匯率上落好大
個d地方跟本無投資價值可言

做雞囉 3-500 1q
益下香港d鬼佬

唔起樓 起成衣工廠 hk design make in Indonesia

佢唔會啦，係戴hijab 果啲女仔，純到乜咁，會夠鐘就鋪塊地氈祈禱果啲

男賓？

識個賓賓
佢同我講佢係個邊係中學老師黎
黎到幫人洗廁所
心諗假如香港人去英國會唔會都係咁

有機會，過江龍點會一去就搵得返以前一樣咁嘅工，通常都係睇錢份上先至頂硬上嘅啫

以前打機識個菲律賓富豪
佢話佢請人只係2-5美金一日

開足一個月工，圍返真係$1000左右

對。。。男嘅打工，女嘅喺屋企揍仔，屋2千幾尺有田有車
仔識英文（非必然的,讀正苦學校英文好屎，佢乜叉都有。。。我俾嘛。。。）

又如何。。。一嘢冇了一截。。。

其實好多賓生活唔檢點
會亂用錢的
好嘅只係一半少數
識一個人
佢話～個仆街賓妹臨走爆佢屋偷十幾萬黃金
有個就識嘅，全家暑假借爆香港所有人錢（我冇俾的）（透過學校老師知）
忽然一日消失
話佢全家返菲律賓了。。。
好多賤人的

所以鍾意請印多啲

組番個護士團外傭 應該可以係香港外傭界有一席之位 有無人一齊做

其實印尼姐姐喺街市都好有地位，佢哋去買餸會交流心得，所以街市啲檔口都唔敢得罪佢哋，好多仲有折頭，搞到我去買餸貴過佢去買， 買條魚老闆都揀條靚啲嘅俾佢

請返黎照顧老人家 正到

咁香港人低下階層過到去都可以變富人喎

但係因為幾乎冇可能攞到長居簽證，除非佢搞大生意啦

如果娶個印印咁入唔入到藉

旅簽咪得.
點會唔比你入境. 你黎消費

叫做有專業資格都係一千人工其他無學歷真係食得屎

所以佢哋好多女人嘅任務就係生兒育女，相夫教子，我估我哋呢個姐姐好快會比屋企人催結婚

咁又冇研究，不過印尼規定你一定要揀一種宗教， 仲要寫喺身分證度，你制唔制先

印尼排華嗰陣你就碌柒

姐姐20頭，精力充沛照顧小朋友無問題，而且好錫佢，母性大爆發咁。只係少女心事多，有次比仔飛要生要死，要老婆同佢雞同鴨講咁傾下心事，英文粤語撈埋講，總之點都好過借財仔嘅，自此之後老婆同佢就fd 左，成日講密偈

一個女人養起成頭家 有錢買田起屋
果度d男人會唔會覺得自己好廢

7-8萬，去行船好過，唔洗24小時受氣

果邊啲佬由其鄉下果啲不嬲食軟飯多，成日踎喺屋企，辛苦啲都唔願做，但又要大男人

印尼加油

佢本身條仔係香港識?

no sir……no sir

其實咁比有咩意思
香港搵一萬幾 去越南印尼可以做皇帝
但都唔會有人咁傻豬移民過去

喺印尼，比佢發現條仔一腳踏兩船，仲飛埋佢，幾驚佢跳樓

行船你估唔駛受氣
去到全世界都受碼頭/當地政府氣

嗰邊啲男人真係好垃圾

中出即飛都聽過

睇你邊個省住 有d省可能得幾舊水一個月

印尼人先可以擁有土地 你最多得屋權
地主起你尾注你渣都無

聽佢哋講香港做3年野夠喺嗰度起2層樓+唔洗打工幾年

包埋比master 調教

日頭：Yes mum, yes mum
夜晚：No sir, no sir

反而想知嗰邊專業人士醫生律師嗰啲搵幾多，會唔會同做家傭差唔多

賓係邪過印尼

都係3-4千港幣 如果耶加達會再高10-20%

正如鬼佬眼中班自命高人一等既香港人其實同賓妹印尼妹一鳩樣都係asian

鬼佬其實大部份人工都低過香港人.
除左黎香港 做公司高層個班

佢搞呢d好過偷你錢
比人賺下錢無咩所需

好耐無聽椰加達呢個名了

我個工人姐姐同我講去幫油王打工嗰啲好危險
做錯嘢可能比個油王打撚死，或者無啦啦心情唔好都比人打

係架所以我都無乜所謂，佢pack 得乾乾淨淨就得，有時我老婆又提下佢啲化妝品點用，可以同客講，佢當我老婆大家姐咁，關係又好啲

我地呢邊班賓仔搵成皮幾兩皮

個邊個個華人都係叫耶城 巴城

幾億人口，窮到燶

去中東打工果班慘撚過做姐姐好多喎

咁我不如係香港娶個印尼姐姐
再帶埋d錢同佢去印尼生活
反正佢又識廣東話

十倍工資喎

15到20萬港紙一個月，做兩年夠買樓

我都想喺某國家做哥哥 人工比香港高十倍,得閒同master扑野 再交友app扑 平平地收三舊

我老豆老母個姐姐就係之前喺阿聯酋打工，老闆當佢係佢財產咁，又唔係對佢好差，但係無佢批准家門都唔准出一步

聽落同係香港做無分別

印都有呢啲借完貴利突然消失
不過點都好過賓

你真心？ 我勸你諗下好啦

viutv 有個節目都講唐寧個印尼姐姐

好鍾意呢d 關係

你唔要個工人可以介紹黎，出夠10k/month 都得。

五倍 當地Fresh grad左右

我都住過，仲要勁近
嘈到爆
果陣我唔知係念經，仲問我呀媽:搞乜鬼呀朝早流流有咪係咁講嘢

香港有啲工人姐姐好醒
考個保險牌就做同鄉保險同投資（唔係撚連登仔講嗰啲保險雞）
星期日會用zoom開會，教同鄉投資。

又好似幾有道理咁

識班6個菲仔黎香港做地盤,收香港人2/3價錢
5年左右已經賺夠錢每人起一幢獨立屋+一筆錢返菲律賓開工程公司

佢地黎香港包住唔包食,6個好撚團結
基本上乜都係慳住黎用,同鄉下老婆視像都係lunch time去M記用WIFI
星期日既娛樂就係返工,大假都唔放換錢
咁勤力又慳真係抵佢地賺到

大概百幾年前 返大陸鄉下地方起樓都好平
都係廿零三十蚊就可以起兩三層

又係呢d以訛傳訛
男人會湊小朋友照顧屋企人同打散工

講到一開始就有七八萬咁
七八年啦

咁好搵唔怪得啲男人成日係床到facetime

我反而諗送外賣果d南亞人

翻到鄉下真係變土豪

有冇諗過人地青春既歲月，無自已私人地方，逢day off 要在街上遊蕩
即使有同鄉朋友也不可能天天陪伴

換成那個是你，連相約朋友坐下免費的地方也沒有，咖啡店都俾唔起

你願意嗎？

同你老母一樣

咪玩啦CHING
香港人做幾十年咪一樣為左間納米樓

全部女人都係雞

但係你全程都有自由

你會唔會唔想同個老師住，或者唔想同老細住

放左工就可以走？ 工人根本無選擇，佢地出賣既唔係時間，係青春。

你可以夜晚再進修，可以係房間睇書，可以去朋友屋企玩
可以去食好野，去浦巴

當你同班fd去某某岩岩新買既樓煮飯仔

佢地只可以番去僱主屋企

大把香港人係青春既歲月，買唔起自已私人地方，逢day off 要在公司返工tim
至於相約朋友坐下免費的地方也沒有
想問下禮拜日旺角中環果班咩黎

Lm

去旅居好過移民

多少有私心嘅，我地個女全權比佢湊，一定會擔心，對佢友善啲佢會對bb 上心啲，比佢響屋企裝貨好過佢去借財仔落我地址。佢後生又生得cute , 驚佢比人滾大肚我地邊有人用，老婆同佢有返咁上下熟，先開到口話識男仔還識男仔，唔好大左肚呀呢啲咁私隱嘅說話

捱幾年 就可以做土豪
佢地仲要本身好窮 唔到佢地揀
好過香港人捱咁多年都係為左間垃圾屋

真 親戚佐敦開時鐘

勁撚多港男搵賓印

好多馬拉都有賣
回教都好多有賣淫

佢星期日有額外收入，靠你死撚左啦

知，食過馬拉

好過靠你少少嘅

連登既世界
女人150%都係雞

佢哋樓都起到香港人連個廁所都買唔起

咁你唔係越南人梗係唔會想去住啦
但係人地成頭家都喺印尼吖嗎

同職級 喺外國嘅鬼佬after tax income唔會夠香港高

印尼d 地幾萬蚊已經買到過千呎
起埋樓裝埋修都係廿萬

好多姐姐自己屋企大過你屋企幾倍

笑l死

所以我就係想講 咁比有咩意思
樓主講 呢到搵錢 個邊買樓
有人就話香港係個到4倍人工
你又唔係移民去個到住

岩呀，太熟反而唔好，互相專重之餘不失賓主關係

香港最高都係15%

你係外國搵個稅後有5萬既鬼佬係好難 係連登fg就有

之後會有人話香港樓貴

所以以前有係大陸買樓個D，而家係發過豬頭

5年都冇返去同自己老婆扑野?

冇返過鄉下
打台風失聯絡都冇返,淨係打電話俾朋友再叫佢地去接應
間唔時叫菲雞兩舊水
俾過相我睇,就係星期日坐公園果d

都係㗎，雖然佢係我哋個工人但係佢內心其實都幾細個，用啱嘅方法同佢相處，佢咪會幫到我哋囉。例如佢初初嚟嘅時候，出門倒垃圾點知冇帶鎖匙，道門又比風吹埋左，BB喺屋入邊，佢嚇到即刻大喊，隔籬鄰舍出嚟睇佢咩事，叫保安上嚟，佢初頭唔敢話俾我哋聽驚即刻炒咗佢，但係鄰舍同保安都勸佢即刻搵我哋，唔通叫消防爆門到時真係炒佢。我老婆咪即刻飛車返去開門囉，然後好認真提佢鎖匙一定要跟身，係咁屌佢咪盞佢搵野報復你/hea 做

堅要開喇叭嘈住全世界
你係無得瞓晏啲

層樓會升值
供完又可以低息套現出黎投資

又學到野

岩
講到尾真係人夾人，有d 姐姐對佢好，佢都會偷懶學精，有d 就閪主人叫人訓廁所

鬼佬黎香港既高層
通常公司比埋Housing allowance
根本無敵

賺香港人工 低稅率
仲要唔洗買樓租樓

真，我去菲律賓探親戚，佢請兩個賓妹，每人$20港紙一日

想問點解佢地咁鐘意坐MK條行人天橋
明明坐公園草地仲chill仲乾淨

一般黎講印純啲，賓真係無乜好印象

運氣問題? 定真係國家

我果個未結婚無仔女，少啲牽掛都係好，專心賺錢

有好嘅賓嘅，但會同老闆講數，印聽話少say no 啱華人文化

我朋友個工人由佢生仔做到佢個仔升中學，
係印尼起到屋開埋個大農場，請工人做，
返去union腳唔駛做

on9 少陣啦
上成人台睇賓印post 啦,極多姐姐秘撈

上多d連登成人台啦
實冇錯！

點屌得落

其實買得起咩 前年去泗水做野 除咗酒店商場同香港差唔多 周圍全部都鄉下咁

一個個啦..... 我以前個印姐都係個老公有二奶成鳩日伸手問攞錢先離婚

莎莎卓悅都幾多平野執

同你關係好唔好？

外國會唔會周街都有千萬身家嘅人

馬拉都係一樣

齋戒月 肯定由3、4點到天黑 爆住喇叭祈禱
食豬飲酒會比人歧視。 華人基本犯眾憎

泰都係

Ok la 初初屋企都戴hijab ，後來熟啲就無戴，但我喺佢出現之後都無喺屋企試過唔著上衫

有冇起過色心

賭錢畀狗咬要坐10年 除非你有錢😎

一日仲要幾次, 夜晚都有, 不過馬拉經驗

無，頂籠望多眼，之前玩到夠，而家女都生埋收曬山啦

4點果下最扯火，其他還可以

香港人工數一數二高
要數真係稅後明顯高過香港既就真係得瑞士
瑞士係高人工得黎稅低，痴線

瑞士人口少 + 金融業發達
政府都大把錢.

印尼足球聯賽，有球員月薪10000usd， 過超級富豪生活，所以好多印尼後生仔想以足球人生作為職業，最快搵錢嘅途徑。

試下講中國 唔係講大陸
你大陸喺黃大仙呀

香港做工人=當地做醫生

612就黎冇錢啦

人地落酒吧搵鬼佬又有外快

Master收埋佢做老婆啦 人地咁慘

要娶都娶印尼華人啦，再帶D錢過去生活，之後返3,4個印尼姐姐係屋企打理家務

冇記錯好似係早午晚各三次

有乜用?
到支共要收地,用推土機拆屋加城管拉屋主

嗰個係內地啊傻閪

中東做姐姐係冇得放假㗎

你老婆竟然肯俾你請個二十出頭姐姐？

識得朋友個工人嚟佢地度做咗5 6年嘢
之後喺啲大學地段買咗3撻地起樓收租

正想講

完全唔出奇

行船有閪7萬

收數公司係印同賓都有公司追數。想走數

真係勁多女人做雞
你老母副業都係

菲律賓護士大頭移民緊美國職業移民入面護士好受歡迎

都幾難唔要

一來以前爛滾食得多，少幻想，二來我話起碼揀個順眼啲架啦，岩岩杉杉咁唔開胃。佢都知我鍾意邊type , 所以揀左個我無性趣嘅iPad

印尼都一樣

成5次架

Personal Income Tax Rate in Switzerland is expected to reach 40.00 percent by the end of 2020, according to Trading Economics global macro models and analysts expectations. In the long-term, the Switzerland Personal Income Tax Rate is projected to trend around 40.00 percent in 2021, according to our econometric models.

睇黎大家對低既定義好唔同
人地仲要物價高
計PPP都應該唔算太高

前兩年廣州鄉下攞左100萬人仔起左7層仲有架電梯

咪on9 個度仲衰過支那

願意
比幾倍人工我，可以幾年就買到樓

非洲 中東 熱帶地區係咁
男人唔做野 又懶
所以個d國家好多都弱國 獨裁

送都唔制。喺雅加達/椰加達做過野食過散餐，啲女一玩真心就想唔用套，見過鬼怕黑。有次同老婆講笑，不如娶姐姐做妾侍佢一手揸住我春袋話好呀，生幾件出黎你自己慢慢養呀下

7－8萬太少
10年前有人請我親戚過杜拜做工程
係比15萬一個月（佢原本係香港係搵緊6，7萬）

一係打本比工人去印尼做地主

但連登屌啲姐姐為咗錢扔低頭家
香港人奴役班工人

起村都得應該

前排唔係先有個post話佢地係香港待遇好差？

左膠：看不見

負評我個d人
反省下點解你負評我

我講左個開放性既題目
係好係差全都係你自己諗出黎

我老母收租既

定係同你老母一樣？

入左印尼籍可能娶5個

扮咩啊
正職係收租同你老豆條女，副業啦喎

啲印印賓賓部電話仲新過我貴過我

我同老婆今年年頭先至買iPhone 8，問姐姐想唔想要我部退役iPhone 6s，佢都幾開心，因為影selfie 靚過部舊機

佢地老母都可能係

諗起呢個post d 雞蟲

試食賓印報告（6）

又水9人行船，明明得1，2萬
做船長咩on9

唔識野唔緊要，唔好獻醜好嗎？

其實你都可以香港賺錢，返上國內二三綫城市買豪宅樓甚至買地起樓

玩MMORPG game 識個墨西哥藉美國佬搵菲律賓人代練，2星期收20美金（1個鐘無人追殺你既話可以升0.8-1%）😂
咁成立遊戲代練公司搵印印、菲菲幫手咪可以上市

。。。大陸樓好似有啲危險。。。

咁你model answer係咩

泰國實際上都接近得，只不過無名份，外父母係泰國華人，審我有無第二頭家，驚千金寶貝女嫁左黎其實係做細

仲有真善美邨

呢條橋ok wor

here we go